警察一哥同林鄭同我入黎

你地咁撚忙咁撚唔準時
不如以後對外宣布後30分鐘先開啦
全村人等你地好好玩？

定話比人聽你係威？

大家唔好去聽仲好
反正都係廢話

林太又出黎加民憤